耶撚請入

究竟耶蘇幾多號出世

0000年12月24日以色列時間夜晚

一定係

唔知，不過好似係秋天

係條毛